{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 항남동 퀸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求する場合もあり、身分証明書を持参しない場合もあり、キャンセルする場合は払い戻しできません。 客室情報が提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけなければならず、騒音がひどい場合は退室措置が可能です。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。1人追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を要求する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつける必要があります。騒音がひどい場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 420
    }
}